# README #

TESTE UTILIZADO:

* Utilizado alguns componentes  do site: https://matteomanferdini.com/swift-generics/

* SPLASHSCREEN: https://community.home-assistant.io/t/app-splash-screen-not-going-away/117441

* ICONE: OBTIDO A PARTIR DA GERAÇAO DO SITE https://appicon.co  MAS OTIMIZADO APENAS PARA IPHONE, NAO COLOQUEI PARA OTIMIZAR PARA IPAD OU Apple Watch OU MAC  IMAGEM DO SITE : https://adhithiravi.medium.com/why-do-i-need-keys-in-react-lists-dbb522188bbb

* PARA REST UTILIZEI ALAMOFIRE INSTALADO A PARTIR DO COCOA PODS
* DESENVOLVIMENTO EM SWIFT 
